致 各位核彈都唔割既手足 同前線勇武 想同大家講少少野

如果你地想攬炒
無論前線一切行動做咩都唔割
咁點解唔燒哂巴士
唔炸哂全部變電站?
呢d攬炒行動更加快更加有效

我相信大家冇咁做都係知道背後仲有道德底線
但而家愈畫愈後
真係好擔心...
又一次見到燒地鋪燒到好危險
真係好灰
我想大家認真檢討一下
放火燒藍絲鋪係唔係真係有成果

各位記住核彈都唔割 背後仲有條道德底線係到
要控制情緒
好唔好?

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

要和理非才能有世界支持

依家勸佢地要有底線都會比人屌到仆街！

想負評既人留言講下原因

我自己咁睇
有部分係冇乜點出過去
唔知個殺傷力去到邊
真係以為坐係屋企冷氣
人地做咩佢就拍手掌支持

我都講到好灰
成日推呢d 類似post, 都冇咩改變
我好感激前線付出!
係唔割, 不過唔等於縱容
希望佢地keep住冷靜

yep.

wfc
不推文
你手足今日又死左個仲講埋曬啲廢話
on9

前線唔同你都已經偷笑

除左用火燒鋪 我都覺風險太高外

我唔覺依家d行為有咩問題

因為大家都冇晒計 除咗強迫罷工攬炒仲可以點

真，呢班free rider黎，愈有經驗愈知危險。